［尋人］有冇人知黃婆婆依家點？

之前據聞唔俾佢落嚟
但依家佢係深圳點？
好耐無見佢，又無消息
好擔心，好掛住佢

推

無人知

其實佢唔落黎仲好
一陣落左黎大陸拒絕佢返大陸
婆婆上面間屋同其他財產就無晒

香港大把人養佢

我好擔心自從公佈完佢返左深圳嗰次就無曬消息

究竟勇武仲係唔係唯一方式抵抗?

事實係好多兄弟都無飯開
要四圍求飯卷
612 果八千萬又唔知去晒邊

近排飯卷好似少左 我都係食包

佢點